車仔屈到，個場有兩個波都當入球

高招